一個人睇戲真係好爽

岩先晏就無野做，走去睇超人特工隊2
見到大院，L排，岩岩好有個單丁位係一流
可以留一格係左右隔開其他人
過兩格個位就會變左斜視位，無咩人會肯買
又有左右扶手任放對手
附近又可以無咩人
雖然個場無咩人
但都唔洗諗，光速買飛

入到場，
見到同我同一排有個女仔都係單丁睇戲
估唔到都係識貨之人
不過一睇就知個女仔係新手
個位隔黎連住兩個唔識既男仔
可惜，真係可惜，
下次有機會見到戰友真係要搭訕交流下心得

最後兩句好尷尬

我係咪同你同場 我又係自己睇

Ching

巴打有咩心得
係咪一開賣就捕住counter有無靚女買單丁位

又係你

幾好喎

可以一齊睇戲

我知道一定有

應該唔係

自己睇戲真係好爽

係咪巴打先
大唔大隻

真係好爽 可以靜靜地睇戲 唔使比人煩
有啲frd好鐘意邊睇邊批評

正常

放工見到有場就即刻入去睇
唔駛等人係最爽
坐邊都得

睇睇標題
再睇睇樓主嗰名

最鍾意自己一個去bc睇戲 果到上既電影同觀眾都十分高質
香港真係慶幸有呢間戲院

我想試下同女仔一齊睇戲 拖下手仔

樓主

睇戲不嬲自己都睇，同人一齊睇都唔會一路睇一路傾偈架啦

試過一次
可惜...

有冇諗過係果2個男仔特登痴住買

習慣女友俟住我睇戲

一個人睇戲寧願係屋企開projector
音響係未必相同效果
但一千內有低音箱既2.1喇叭/soundbar/甚至加少少用7.1
由於空間對比返戲院細好多 出黎效果差唔多
屋企又唔洗就時間又唔洗驚人嘈 去廁所又可以暫停
去戲院睇戲都係歸類返做團體活動同埋拍拖活動算